(單車街車撚)其實香港街車文化一直無消失過

拍攝於香港大西北
架車前面仲掛住「豬扒立入禁止」
再播緊moonlight shadow remix版本

前面條女個姿勢坐到好撚嗨咁

大西北文化遺產

岩岩行過 播到好大聲 心諗邊條友播歌 一另轉原來街車

有冇播埋walking in the sun?

其實以前無藍牙D街車係點播歌

我都想知 無玩過街車

十幾年前已經有mp3

粉電 音炮 mp3/md/cd

咁個喇叭係人力發電定裝舊電

子彈仔
睇見都覺得嘈

人力點會夠發電

用汽車電

叉電？叉幾耐

Dejavu!

冇大包圍，不復當年

佢而家都夠7 整塊牌起車頭

有時樓下都有
仲要凌晨都大大聲播歌
有一兩個係鬼仔

鬼仔都好呢味野

將軍澳見過

MK妹又肯坐嘅

想買架lowrider玩

有次笑撚死
個MK仔懶型去鄧樓梯
一鄧啲燈同喇叭熄曬

會唔會太有型